點解d女咁鍾意我男朋友前我男朋友後

慌死人唔知你無男朋友咁
乜都關男朋友事 最鍾意就係講男朋友d野

大佬啊

其實男仔係咪都咁鍾意將女朋友掛係口邊

利申 我都好想出pool

仲意哂 冇計

你唔好咁啦 想分享下野姐唔通叫佢全名話你知咩

我發誓我唔會曬 求天賜我出pool

啲女嘅意思係佢哋有男朋友但搵緊sp
樓豬快去馬

有時翻工要搬小小野 佢就話 我男朋友係度一定唔會比我做埋呢d粗重野架

有時不經意咁提男朋友可能想對方知道自己有男朋友
咁就唔洗驚對方會錯意
以為同人傾下計就對人有意思

唔知大家明唔明我講咩 sorry for1999

鍾意同fd比較自己條女好唔好扑

樓豬是絲 救下我追仔仔

教

咁d fd見到fd條女 會唔會有性幻想

會當普通女咁J
但唔會有特別加成 反而可能有小量減成

男仔都係我男朋友前我男朋友後

腐女here

因為好中意 就會忍唔住提到佢

周杰倫周杰倫周杰倫

一個話自己男朋友有丁權
一個話自己男朋友渣tesla 話d椅唔好坐 心諗…